新李慧詩馬詠茹點解冇人講？

終於有人講佢 靚過游水個個淳淳好多啦

好想同佢踩

好想比佢踩丁丁

但淳妹感覺好似淫d

你搵件人妖同真女人比，點比呀

Are you kidding me
邊撚到靚呀 人地淳bb又有仙氣過佢又勁過佢lol

新李慧詩 ?

差好遠囉

一睇到即刻上google search 點知比我見到⋯⋯

馬詠茹正過淳淳喎好似, 青春又淫淫地

邊個設計嫁

佢D朱古力

腳腳腳, 但俾YY LAM食左

有腰啪啪啪好揸手易出力D

利申: 想你地搵多D兩個嘅相黎比下

聽人講佢以前日日上條仔屋企 自己諗

對腳好正好淫 好想奶

講腳就緊係淳Bb 正啲啦
又長又唔會太粗
化妝得唔化又得 夠曬青淳
仲要個名係實至名歸
[im[img] g]
留以反佢個咀 都包唔住d牙 到時實好痛
重點係人地淳淳係靠自己 而佢我覺得大部分都係因為Sarah lee 有少少名聲

Moreover 跳高楊文蔚仲正

我茹

李慧詩對脾粗人地咁多

人哋上條仔屋企扑野又點
又唔係做雞

成日玩 ig

可以一戰

佢個款好無李慧詩果種霸氣

李慧詩既項 係凱琳, 爭先 , 500m 計分, 全部都要爆發力, 而個爆發力係來自超強大腿 , 你睇德國女警禾歌都係超強大腿

馬詠茹個身形 玩沖刺型比賽輸哂啦 ...

佢又唔係細粒到可以好似班美國/ 俄妹咁玩少少耐力既項目

無架啦